周柏豪係咪近年最被低估嘅歌手

有 傳聞 小白 傻小子等樂壇神曲 救返樂壇

作過到此為止呢首神曲

唱功不停進步

又型

算唔算拍得住單丸

黐撚線

1700m人聽過

贏晒軒仔

呢條柒頭乜水？

成班冇聽過好歌

中國蠔會爆炸

咩意思

全部人同我推

劫後餘生吊打今年所有歌

咩嚟

又bin c

佢把女人聲好難頂死基佬

條友肯練下唱功應該會唔錯，但佢依家d live 只係愈唱愈難聽，仲衰過以前
不過佢拍戲拍電影，接廣告仲好搵，唱歌副業姐

型棍子

屌打基佬軒

佢唱功好有魅力

周柏豪wo你唔識？

講緊基嗰條茂利

好似叫車干巴